# ออกอัพเดตเปลี่ยนไอคอนและดีไซน์ใหม่Instagram #
ได้ออกอัพเดตแอพทั้งบนและซึ่งการอัพเดตครั้งนี้เป็นการเปลี่ยนดีไซน์ใหม่ที่ทดสอบไปช่วงก่อนหน้านี้ข่าวเก่ารวมถึงเปลี่ยนไอคอนของแอพด้วยแอพแบบใหม่จะเน้นดีไซน์ที่มีสีขาวและสีดำเป็นหลักซึ่งบอกว่าเพื่อที่ผู้ใช้จะได้ให้ความสนใจกับภาพและวิดีโอโดยไม่ต้องเปลี่ยนวิธีการใช้งานแอพนอกจากนี้ยังเปลี่ยนไอคอนของแอพ
รวมถึงแอพในเครืออย่างและด้วยได้ทำวิดีโอโชว์ไอคอนและดีไซน์ใหม่ด้วยดูได้ท้ายข่าวที่มา
Instagram iOS Android Instagram Instagram Instagram Layout Boomerang Hyperlapse Instagram Instagram 